{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_034223",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/yeha-guesthouse-terminal.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "예하 게스트하우스"
    },
    "text": "済州バスターミナルから徒歩3分の距離に位置するイェハゲストハウスは、済州市庁から車で6分の距離にあります。 はい、ゲストハウスは無料Wi-Fiを提供しており、龍頭岩は車で12分、済州船着き場は車で15分の距離にあります。 また、漢拏樹木園は車で20分、済州国際空港は車で10分の距離です。 客室にはミニ冷蔵庫、個人金庫及び洗面用具、タオル及びヘアドライヤーを備えております。 ゲストは共用キッチン、食事スペース、ラウンジを利用でき、手荷物預かりおよびファックス/コピーサービスも利用できます。 食事オプションは徒歩5分以内に位置しており、無料の公共駐車スペースも近くに利用できます。 チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "イェハゲストハウスはどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "イェハゲストハウスは済州バスターミナルから徒歩3分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "済州市庁からイェハゲストハウスまでの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "済州市庁からイェハゲストハウスまでの所要時間は車で6分です。"
        },
        {
            "question": "イェハゲストハウスは無料Wi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、イェハゲストハウスは無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "龍頭岩までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "龍頭岩までの距離は車で12分です。"
        },
        {
            "question": "済州船着き場までの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "済州船着き場までの所要時間は車で15分です。"
        },
        {
            "question": "漢拏樹木園までの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "漢拏樹木園までの所要時間は車で20分です。"
        },
        {
            "question": "済州国際空港までの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "済州国際空港までの所要時間は車で10分です。"
        },
        {
            "question": "イェハゲストハウスの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "イェハゲストハウスの客室にはミニ冷蔵庫、個人金庫、洗面用具、タオル、ヘアドライヤーが備えられています。"
        },
        {
            "question": "イェハゲストハウスで利用できる共用施設はありますか？",
            "answer": "はい、イェハゲストハウスでは共用キッチン、食事スペース、ラウンジを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "イェハゲストハウスで手荷物を預けることはできますか？",
            "answer": "はい、イェハゲストハウスでは手荷物の預かりを行っています。"
        },
        {
            "question": "イェハゲストハウス周辺には食事のオプションがありますか？",
            "answer": "イェハゲストハウス周辺には徒歩5分以内に食事のオプションがあります。"
        },
        {
            "question": "イェハゲストハウスのチェックイン・チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "イェハゲストハウスのチェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前11時までとなっています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 239,
        "QA": 514
    }
}